.TH "hotel.Main" 3 "Sun Jan 12 2020" "Version 1.0" "Hotel Blue Bay Curaçao" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
hotel.Main
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static void \fBmain\fP (String[] args)"
.br
.ti -1c
.RI "static \fBHotel\fP \fBchantier\fP ()"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
La classe main simule votre séjour à l'hôtel, de l'installation dans votre chambre au paiement de votre note
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
loic, yacouba 
.RE
.PP

.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "static \fBHotel\fP hotel\&.Main\&.chantier ()\fC [static]\fP"
Cette méthode construit un hôtel\&. On appelle les constructeurs adéquat et la méthode de la classe hotel pour construire les chambres
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
l'hôtel que nous venons de construire 
.RE
.PP

.SS "static void hotel\&.Main\&.main (String [] args)\fC [static]\fP"
Cette méthode utilisera la sortie standard (terminal) pour simuler votre séjour
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIargs\fP the command line arguments 
.RE
.PP


.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Hotel Blue Bay Curaçao from the source code\&.
